地產經紀馬路中心派樓盤傳單搶客 遭穿梭巴狂撞口鼻噴血

被小巴撞倒的地產經紀，口鼻流血當場昏迷。

將軍澳清水灣道發生交通意外，傍晚近6時，現場為新樓盤傲瀧對開，一名地產經紀於路中向途經駕駛人士派發樓盤傳單，其間遭一部向坑口方向行駛的穿梭巴撞倒，他飛彈數米，口鼻流血重創當場昏迷。傷者事後由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。警方正調查原因。

傷者事後由救護車送往伊利沙伯醫院搶救。(溫文學攝)

地產經紀被撞後倒在路中心。

私家車收掣不及，於是撞上前方的小巴。（姜偉康攝）

小巴的擋風玻璃爆裂，地上遺下一份傳單。（姜偉康攝）

將軍澳傲瀧對開發生交通意外。（姜偉康攝）

死人地產佬害咗個小巴司機

狂依個字，唔係痴線佬就係講人不能自控/不停做
到底標題應該用邊個呢

地上遺下一份傳單

抵撚死 平時好似餓狗搶屎咁衝埋d車到

狂撞即係撞完又撞喎

心諗點樣狂撞法

係精神嘅

麥可！！！

係記者既心聲黎

屌

佢係偷笑緊？